無知一問，支那戲院係點樣找數畀外國電影公司？

以最近嘅復仇者4為例，聽聞係支那有30億票房，但支那有外匯管制，連外資想運錢返本國都困難重重，咁戲院賺到嘅錢又係點樣分返畀外國電影公司唔通畀人仔？

咁請問支那平時係點入美國貨

美國佬自有辦法㗎啦
你仲喺道擔心人哋點收錢

美國佬身為最貪錢既人種之一，你洗幫佢擔心

我想要確實答案，唔係鳩估

有外匯管制唔代表1$都攞唔到。有一個限額比D MNC 匯錢走，要交稅。同埋有香港。

我都想知

你唔擔心Apple收唔到賣iPhone 既錢
況且每年有限定數量既外國片可以係大陸上
同埋指定咗distributor

求其google 下都有答案

樓主係問緊找數唔係分帳方式喎

Apple係中國有公司，賣到嘅錢可以直接過俾佢，而且蘋果甚少將啲現金匯返美國，因為要交稅。

但係唔係套套歐美外國戲嘅制片人都喺中國有公司？

外国制片方就是该外国电影的制片方或其委托的发行方，总之就是能代表该片著作权人的某一个公司。中国大陆发行方就是引进该片的中国公司，截至2016年底，国家新闻出版广电总局只批准了中国电影集团、华夏电影发行有限责任公司两家国企有资格引进国外电影，也就是说，不论是分账片还是批片，引进片的中国大陆发行方必定是二者之一。

中共從來都唔會俾外國公司直接進入中國市場
點都會有間艇仔 公司去做引入

即係清朝十三行咁

冇需要回錢去美國，蘋果會唔會將賺到錢匯返美國？

錢換股

關你撚事

諗返起舊年世界盃大台新聞有播精華片段
某位懶醒嘅柒頭話懷疑無綫侵權
自詡已經向now投訴

支那先係最貪
咁盲撐你一定係支那仔